有冇伙記可以借粒共價鍵嚟用下？

唔小心整甩咗 急

咩來？

好強大嗰粒

唔明

e-

唔使唔該

得離子鍵

屌你就好啦我連粒離子鍵都唔見埋

照殺

同是天涯淪落人

請等等，我核聚變緊

covalent bond
利申得dispersion force

做咩

推

我得氫鍵
幫唔到巴打

Van der waals' force撚留明

識讀一定係讀英文版

我得范德華力咋

Sigma bond定pi bomd?我借俾你

渣ga

有冇位放氫鍵
我有幾個 可以比個你

啱啱好夠位放粒共價鍵咋

樓主本身係簡單分子結構定巨型共價結構

巨型共價結構

唔見咗粒有咩所謂姐
你成身都係架啦

接實

唔借都唔使噉呀

化學 同 Chemistry 係兩樣嘢嚟

牽一髮動全身呀
少噉粒就唔夠穩定啦

用緊金屬鍵sor

有啲涷, 送啲 Cooper pair 畀你, 過嚟睇下通唔通到櫃

你好穩定喎
要破壞你大部份共價鍵先可以熔到你

唔係點叫巨型共價結構

BTW共價鍵咁強都可以俾你整甩
好打極有限

如果超人可以徒手扯甩自己手臂，
你會話佢隻手廢定係話個人勁？

同理

我會話佢on9